---
title: "kaadhile kaalannadiga song lyrics"
album: "Chaavu Kaburu Challaga"
artist: "Jakes Bejoy"
lyricist: "Koushik Pegallapati - Sanare"
director: "Pegallapati Koushik"
path: "/albums/chaavu-kaburu-challaga-lyrics"
song: "Kaadhile Kaalannadiga - Padavai Kadhilindhi"
image: ../../images/albumart/chaavu-kaburu-challaga.jpg
date: 2021-03-19
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/A98cdsLhgtM"
type: "love"
singers:
  - Gowtham Bharadwaj
  - Shashaa Tirupati
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Padavai kadhilindhi manase aakasham vaipe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Padavai kadhilindhi manase aakasham vaipe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Godqve peduthoo vundhe nuvve kavalane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Godqve peduthoo vundhe nuvve kavalane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvocchavanee vacchavanee naa pranam cheppindhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvocchavanee vacchavanee naa pranam cheppindhe"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kadhile kalannadigaa ee chote parugaapamani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kadhile kalannadigaa ee chote parugaapamani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thirige boomini adiga nee vape nanu lagamani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thirige boomini adiga nee vape nanu lagamani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Na pranam ekkado dhachindha sandhade
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Na pranam ekkado dhachindha sandhade"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee thode cheragaa thelisindha nede
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee thode cheragaa thelisindha nede"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maharajai murisane aakasha dheshana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maharajai murisane aakasha dheshana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee mata vinnaka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee mata vinnaka"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Merupalle merisane aa neelimeghana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Merupalle merisane aa neelimeghana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thelisela needhaka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thelisela needhaka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee varshamlo purivippe nemali vale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee varshamlo purivippe nemali vale"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Na hrudhayanne thadipese chinuku idhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Na hrudhayanne thadipese chinuku idhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee varshamlo purivippe nemali vale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee varshamlo purivippe nemali vale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Na hrudhayanne thadipese chinukuvi nuvve
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Na hrudhayanne thadipese chinukuvi nuvve"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kadhile kalannadigaa ee chote parugaapamani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kadhile kalannadigaa ee chote parugaapamani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thirige boomini adiga nee vape nanu lagamani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thirige boomini adiga nee vape nanu lagamani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aashale aavirai egiri pothunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aashale aavirai egiri pothunte"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chelimitho cheruvai vethiki thecchesanalaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chelimitho cheruvai vethiki thecchesanalaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manasavachaa manasicchaagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manasavachaa manasicchaagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee thalarathe marchesthana chirunamaaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee thalarathe marchesthana chirunamaaga"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalalo kooda kalisuntaga ye dhooraalu ralevaddangaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalalo kooda kalisuntaga ye dhooraalu ralevaddangaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nijamgane maro lokam sameepisthondha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nijamgane maro lokam sameepisthondha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Malli neelaa nanne lokam pareekshisthundha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Malli neelaa nanne lokam pareekshisthundha"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Brathukaina chithikaina nee lopali
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Brathukaina chithikaina nee lopali"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hrudhayannai ninnante nenuntaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hrudhayannai ninnante nenuntaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chanipoye kshanamaina vidiponi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chanipoye kshanamaina vidiponi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pranayaannai nee thodalle thodunta
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pranayaannai nee thodalle thodunta"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee varshamlo purivippe nemali vale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee varshamlo purivippe nemali vale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Na hrudhayanne thadipese chinukuvi nuvve
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Na hrudhayanne thadipese chinukuvi nuvve"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kadhile kalannadigaa ee chote parugaapamani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kadhile kalannadigaa ee chote parugaapamani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thirige boomini adiga nee vape nanu lagamani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thirige boomini adiga nee vape nanu lagamani"/>
</div>
</pre>
